Dragonball Legends (19) 等緊女大波但我冇石

遊戲官網:

iOS link:

Play Store link:

(P.S. 日服同國際服既帳號係分開 所以兩個版本無法互相引繼，但PVP戰鬥係共通SER)

溫馨提示, 龍珠POST乃和諧討論區, 對於大部份問題的答案都可在第一頁找到
新手發問前請先閱讀以免浪費巴打們建立的功夫;至於1001的幸運兒,根據遊戲
規則麻煩開新POST. 歡迎新手放閃SHOW BOX等, 但請多上來交流, 友誼第一

【有用資料】
日文WIKI詳細攻略：
靈魂石掉寶率(重要)：
全裝備一覽:
英文WIKI：

屬性表:

每個角色代碼一覽

用：#2蘇霖顏射

• 13d

Q. 有無話抽到邊隻SP就要開局?

A. 其實刷到有愛SP角色就得 呢隻game定時會有必中SP活動 浪費太多時間去刷首抽不如輕鬆開局唔好錯過活動仲好

Q. 邊隻角色最勁?

A. 沒有最勁既角色 只有更勁既組合

Q. 點賺錢最好?

A. 打ex活動 有好多裝備跌 銀裝1件=1萬 金裝1件=3萬，有時會一次出2-3件 越難果關越易跌稀有裝

每件裝能力數字唔同 記得留返啲能力值高嘅(橙色燈係高數值 綠色燈係低數值) 拎廢嘅去賣

打PVP拎冒險卷 Z1華麗之都

Q. 點升級最快?

A. 做齊每日任務 所有活動解齊

至於角色升級 打主線最高等關卡最多經(1-5-6 HARD) or 打ex活動順便打裝賣錢

Q. 升唔升主角好?

A. 升 但優先度唔高 照計主角後面實有得buff 而且佢係目前唯一一隻光屬角

屬性五屬互有相剋 暗屬剋哂五屬(有隻王係暗 玩家角色暫無) 主角光屬就剋暗 所以主角打王有用 但因為目前得一隻王係暗 所以優先度低

另外升高仲可以用嚟素材 因為光屬唔會比人剋 所以可以當萬能key 升高lv暴力過關一嘢秒敵人&nbsp;

Q. 完美通關送嘅稀有章有咩用?

A. 可以入商店交換嘢(定時會有免費SP角色) 目前只有解任或者完美通關有送

最主要交換SP角色靈魂(現時係元氣悟) / 抽蛋卷

Q. 強化靈魂應唔應該開爆哂格佢?

A. 金錢有限 開到夠升下一階就算 通常開最近果啲 因為用少啲錢同靈魂 300級 600級可以各升階一次解放等級上限 目前上限係1000 等級影響能力目前遠大於靈魂格 升哂角色等級有閒錢再補格仔啦

Q. 點拎冒險任務委託書?

A. 主要打PVP 每場都有 排名/隨機mode都有

Q. 抽唔抽蛋好?

A. 每日兩點重置第一抽20石最抵抽 其餘量力而為 有愛就抽

Q. 食石回體好唔好?

A. 回體送5張跳過劵 刷靈魂刷錢特快 但前提係要完美過關 如果無特別需要抽蛋 用嚟回幾次體刷料都唔錯

最抵回法係開頭用石回 後尾用能量儲備回 因為回完頭兩次10石 後面越回越貴 20石30石40石如此類推 一日最多用石回10次體&nbsp;

Q. SP卷點有?
A. 定時會有活動送 等睇公告，最基本每個月頭有稱為超時空pool，該池肯定有必中sp活動

Q. 以XXX角色擊中敵人X次
A. 使用指定屬性的角色攻擊對方就能達成
紅(RED)、藍(BLU)、綠(GRN)、紫(PUR)、黃(YEL)、白(LGT)、黑(DRK)

Q. 咩叫超戰士?
A. 角色詳細資料最下底有”標籤“ 有寫就代表該角色係

Q. 點組隊打PVP?
A. 睇每隻角色zp(z能力)黎砌隊，其次考慮每隻角色6圍能力值及技能實用，普遍玩單種雜色隊(例如純種撒亞人(純西)、混血撒亞人(混種/混血)、人造人、菲利軍、再生隊等等)，亦有人玩兩種以上雜色隊(例如純西+混血、再生+混血等等)及純色隊(例如全紅隊、全綠隊等等)，但個人認為唔齊角唔適合玩後者，同埋會分薄戰鬥能力及純色隊會容易被counter，所以盡可能都砌前者組法(單種雜色隊)

Q. 點解畫面有啲LAG?
A. MENU -> 其他 -> 選項 -> 畫面 -> 省電設定OFF
基本pvp技巧
側滑 - 用完拳卡後，進行閃避動作(稱作滑行) 再出卡
前衝側滑 - 卡與卡之間(拳卡/波卡一樣)，進行前衝動作->滑行
前衝爆氣 - 卡與卡之間，進行前衝動作->儲氣(速度要快 儲一瞬間，如果最近距離用波卡可以儲氣耐D)
前衝爆氣側滑 - 近距離情況用波卡先做得到，進行前衝動作->儲氣->滑行(一樣速度要禁得快)
因為上次更新版本改弱側滑技巧(回氣速度降低、出卡速度低一階、回瞬閃bar速度降低、等待隊伍換人時間速度下降)，而增強預設出卡傷害，所以睇情況用側滑定預設
拳卡取消 - 揀拳卡即刻滑行，會取消攻擊動作，通常儲龍珠/消卡用
波卡取消 - 揀波卡即刻前衝，會取消攻擊後硬直，取消後可以即時用下一個動作，如出卡攻擊/滑行閃避

lm

大號兩次20石中綠wiki 小舞

剛剛1000石神鵰飯同小舞，㩒錯制，應該抽紫波

10抽中兩新sp 抵哂

新post lm

要抽紫波就要快，應該有排先有新角會勁過佢，話晒都要幫套劇宣傳

等藍格比超越佢

應該五月週年活動先出

我覺得完大波pool就會出
唔會拖到5月咁耐

留名

頭先有場最後10秒鐘死剩58，對面紫波+藍古
隻58撐埋落去唔比對面贏我 覺得自己好賤

有人估新年 不過新年岩岩好出超時空孖女，所以繼續延後

times up 係雙輸？

因為有次夠鐘 明明我多血過對面都輸

回血隊好鬼煩 屌打對手都起碼2分鐘先完到

係，time up係2面都輸。
所以咪鬼推廣不死隊啊

我自己一定唔會玩 悶到仆街

係啊 唔洗理血量 兩面都會輸
唔玩不死隊+1 打得唔夠爽
不過扎馬真係萬用角 咩隊加佢都得 ，依家小號玩紫紅隊都落佢

最後3千石all in紫波
Nothing out

有無人知幾時會出超級撒亞人藍

下個step up pool
利申唔係笨大員工

華麗之都超成功真係好開心

幾時出魔人布歐

出過啦 善良布 強者包二有

加貝

第9彈

希望黎緊有埋合體版

今日冇咗奬勵？定係我miss咗一日

完左

紫大波中過一次999到而家都再未中過... 日日20石 + 福袋都無中過...
諗緊追唔追好...

好耐未試過廿石中sp

得10石獎勵好空虛

屌 早幾日去旅行 搞到我冇咗300石

力之大會舞台 正

Pvp都冇心機打 場場拖到咁

點解加貝唔係超2

唔比飛架wo

最後1000粒石都係唔中大波

fail

最後都冇中大波 只抽20石，咁快出超時空9？

睇黎下期大獎係女大波了

另外兩隻無乜特別咁制

ex加貝係6宇宙破壞神篇係咪buff唔到呢3隻

隻game 細節位
越來越求其
超1當超2

杜拉格斯又係
超2 但張相超級撒亞人 憤怒

唔想再課呢隻垃圾game

係

補返game張 騙圖

睇黎女大波無射擊裝甲

應該抽隻女波番黎 其他兩件中唔中無所謂

仲有大隻達同大隻杜兩個身型掉轉左
超2悟頭細身大

好，交比你
等你報告

你唔抽啊?

今日有運仔 大號20石中藍大杜 小號卷中悟格

超時空 不了

好憎依兩條8婆
但都會抽既

超58隊又多兩名成員

大號就抽硬
小號睇情況先抽，無咩特別就pass

佢地應該唔係buff女戰士就係buff第六宇宙啦
唔會入到暴力超西隊
同埋加貝已經係超58同新古拉既function
佢應該想每個tag出一隻超58咁既角色

呀包除左岩岩出game威過一星期，
終於有希望再出場

蜜蜂包仲好用過sp包

藍西包冇可能出場，你睇下3星2000lv498%乜柒stat 最多當打攻buff。

紫EX包stat一q樣弱，得紅密蜂包有機會上場。但佢比唔上莉莉巴，女大波又紅色，都係失業多。

講真呀，你一講呢啲就知你根本唔熟識龍珠，係人都知龍珠超動畫好多設定其實係冇，屌你咩憤怒死埋一二邊啦，你都係重頭睇過一次漫畫你先玩啦，係到侮辱龍珠

你都on撚9
呢隻game 我睇撚死佢
完全唔撚跟 漫畫
漫畫撚有 父子發射沖天炮
都唔撚知邊個唔識龍珠

佢有出父子加力炮？

姐係抽卡特別動作等於佢出左？咁比達都冇超西打菲利啦，你咁講

張圖明顯就係父子加力克炮啦
不如我問下你
龍珠超漫畫 邊一幕
係跟我上面大杜個髮型 傻系？

不嬲都係呢個頭，你做乜撚

同埋 你條傻鳩話人侮辱龍珠？
我講緊 動畫設定
你拎漫畫設定你屌我？
同埋條on9女人 係漫畫撚有變過超2？
仲話隻game跟漫畫？ 笑唔笑死人？

咁都有大戰

條on9無啦啦搵野黎嘈
就睇下條傻鳩仲點覆我

應我未？
個 卡莉芙拉 漫畫幾時變超2呀傻鳩？
比撚埋你啦

好心你啦 屌人之前
用下你個死人腦啦
真係笑死人

傻鳩？
岩岩唔係秒回咩？
應我未呀

Ching你呢 d 真係叫 面係人地比，架係自己丟
你仲要理直氣壯屌人果下
人地都係講隻game設計得差
你就話人唔識龍珠

其實好差咩？好多經典場面都可以用遊戲畫面復克到，我覺得好正喎

差唔差唔係問題
佢根本條傻鳩以為隻game係當漫畫設定
而屌我 用動畫設定放落隻game到
仲要串我侮辱龍珠

應我未呀？
你講聲sorry大佬咪算
話你自己先係唔熟龍珠
起碼動畫漫畫重睇100次先啦

算啦ching
果位巴打已經柒到深潛左
我諗佢都唔夠膽再出聲

條友繼承左比達既一生志願 衝出黎柒

用漫畫設定就首先cut晒所有劇場版角先

算啦，一人小句

想問打出黎D以下裝
係咪姐係唔洗升 直接賣?

睇吓會唔會有一粒金色

如果冇 係咪直接SKIP得?

其實呢度討論得既巴打多數熟口熟面
沖到出來柒果堆多數未見過
好似早排pcp要改到佢贏果個咁

哦
成手勁角都輸果個嘛

係0課齊勁角

日日搬個老母出黎個位

通常d以下都冇橙色，直接賣

一陣維護，記得要清體
頭先打pvp畀隻扎馬撚到我燥，打極都唔死，好彩死都留返隻超悟爸打爆佢，不過都得返一滴血，其餘兩隻死晒
對面隻滿血神悟出場，佢太心急出波卡想搞掂我，即刻開rr打爆佢反勝

今日冇睇公告，維咁耐 唔記得清體

好似好耐冇見佢 係999大波出果陣見過。

剩係爭最有用呢1隻扎馬斯我抽唔到，很可惜加遺憾

其實零課中到新sp開心曬下卡係好正常，但係唔好串人由其是課金果d巴打，玩得越耐主線打哂拿石少遲早都會有新sp抽唔到，到時又好似果位人兄咁深潛。

竟然有農曆新年登入活動, 睇睇下星期會唔會出D SP卷PACK呃利是錢

新角資料已經有得睇

我諗就算有石 黑起上黎都係咩都抽唔到

當時on99 一出大隻達同大隻社射左一萬石落海都唔中
自此玩到灰灰地

所以要忍手

今個pool有大隻達比你報仇

後尾出左m1後已經抽到5星左
今個pool無愛 等必中卷算

又係要抽到5星先組到隊

擺隻斯路入去算點

今個pool要抽到3隻都上晒5星先可以組第6宇宙隊
搵笨

組女戰好過啦
小舞係自已換人回氣, 條紫色八婆係人地換人回氣. 真係無限氣

睇走勢好多有得回血角色, 笨大好想PVP場場打到TIME UP?

渣馬斯推返高再生隊少少,所以出斯路比你升星掛

小舞都要5星先有女戰士buff
同女戰士buff好多都係加體力only, 真係場場玩到time up

嘩，正喎，咁佛心？
一陣又整個新年step up呃利是錢

出隻比古洛出黎

睇落隻女波又好似伏伏地
抽幾下睇下咩環境

卡利芙喺對面換人會加自己攻15%，如果同隊有3條女就加到45%，而且針對撒亞人又多40%
女隊好似有d睇頭

女波玩後手，已經輸咗
本身係防禦類型又走去buff射，即係想點

女戰本身就好多SUPPORT TYPE, 塔隻輸出女戰其實有得玩
小舞 > 彈出全隊+20%dmg, 主能力回全隊血+15%dmg
密蜂包 > 彈入全隊+10%dmg, 綠卡回自己血
莎莉巴 > 綠卡回氣+全隊+20%dmg, 主能力回全隊血,死左對方全部-30%

小舞 + 卡利芙 + 密蜂包 / 莎莉巴 應該好過癮下

又有升級活動

好似話主角可以著大波件甲

咁型 變超西可以爆甲仲正

都係果句啦 超時空就唔好晒石啦

玩得 20石銀河大佬

能力值都麻麻 可能skip鳥

全he

Update 有冇都冇分別

加貝過6秒就加到70%射攻

20中

一次中兩隻

咁好心機刷咁多勁裝
好在都打得贏

呢個係真▪裝王

前掃+儲氣好難
次次都變左前掃 用拳打人

3隻都麻麻地 ，好睇d反而係加貝
大號抽兩下玩下就算

兩個十連女波x1
但佢真係好廢下
主動技+被動技無用，血同攻又低，大絕效果都可以 但重大傷害
係綠卡回血+射攻叫好d

重大傷害即係乜？

same

咪造成嘅傷害 技能描述度有寫
通常必殺技都係得重大傷害 係紫波先惡到必同究極都係特大傷

我意思即係幾大？

正常必殺lv 2 系數係260。 紫波係必殺lv2係290。

以為update後有新關打

1000石中超比達

今個星期應該比大家抖下
下星期新年有login bonus，應該有新活動

做咩咁衝動抽超時空pool

新pool ar

隻古拉大力到癡線

咪又係超時空...
唔係限POOL架
日日抽20同埋2下必中夠啦
2下必中唔中想要既再算啦
除非你重課

係邪惡版超58

我都比佢打到傻左

大力過超58好多

射左一千 超時空班女度，乜撚都冇
再睇你地評價之後就唔想抽
又係繼續鐵三角

有人話女波可以代替格比
因為格比都係拎黎擋rr

其實個新年login bonus係咪fake news黎

下星斯先新年喎

6號先PVP季完可以維修, 5號就新年,所以早一次維修要UPDATE定

因為game同官網都唔見有講

login bonus一直都唔會官方預告,冇啦啦就出現
呢D可以信鬼佬DATA MINE啦, 乜乜77會出超藍格比果D就FAKE NEWS
依家就等睇下佢下次STEP UP係新年定情人節

一隻日本game竟然會有農歷新年活動
真係好難相信

係 無咩驚會慶祝農歷
如果step up係情人節就仆街 實出哂堆女戰士

你又啱，你咁樣講完又想抽

早知我唔講
有格比唔洗特登抽佢既

抽啦抽啦

破壞2張卡真係幾屈下

D超魂長期唔夠用 又冇哂PVP章...又唔想哂體力去打

屌連續兩日廿石新pool都中sp
但琴日中大隻達今日中斯路

唔好太上心玩，日子耐左就會有好多

UPDATE完之後PVP我好似LAG左好多. 最簡單換人再出卡有時都會斷COMBO

我都係....仲以為係對方LAG

我成個節奏錯Q晒,好似同以前有D唔同.
唔通佢話FIX左戰鬥有關問題係改左野?定係個力之大會場地特別LAG?

卡比巴今次抽左幾多

Ust9中斯路
Ust8中悟格

有新野打

又要肝 但我鍾意

今次敵人係red屬
界悟輕鬆打

女戰士隊又幾硬下 隻界悟打到最後已經無力氣再用界王拳 ，好彩岩岩好有rr贏左

今次呢隻起碼有用d 入到未來隊同混血隊，未來隊岩岩好欠紅屬

正，全藍隊，唔駛特登升過

敵人RED即係隻杜係BLU喎

係喎 膠左

差不多換晒d獎勵，不過skip券滿咗，又要開始準備肝另一個

skip卷長期唔夠 可能我太懶

渣馬斯已經係未來紅啦, 係混血少隻勁紅?

我估會好似小悟空咁Z能力BUFF傳說之路+另一個TAG, 就睇係未來/混血, 希望唔係BUFF人造人篇咁ON9

正路都係buff 傳説之路
哩隻杜似係超嗰隻少年杜，應該唔關人造人篇事？

少年杜 點會唔關人造人篇

單手飯,EX未來飯,EX未來17/18都計左係Z人造人篇,同理呢隻都係啦

只係一個係Z版本 一個超 版本 原因

我覺得都係未來tag機會大d，話哂未來隊近排先復出

40抽咋

我之前都係唔夠用
之後課一次機械人，宜家長期700張以上

屌佢老母

本來諗住算啦唔棄
課少少抽到女大波玩下算
到最後課左成萬石都無新角

1月出左3次新角
我之前每次出角都課到齊

今個月真係唔掂

Google Play有個 >$375 減$75優惠,Dragonball Legends係個LIST到. 係咪我未買晒D特價包,我見唔到有野係$375以上

歐洲佬出沒
我30抽得隻女波

原本之前我都係差唔多每次出新腳課到齊
直到新年福包既出現，諗起之前紫波射左咁多石落海做乜鳩
所以依家出新pool都係睇新腳能力值唔值抽先 ，當然有愛行先

ios幫你唔到

我都幾鍾意嗰兩個女撒亞人

忍手啊 唔好唔記得呢個超時空pool 仲有兩張必中卷
btw小號20石中藍古上5星

兒家仲早，可以退錢

唔退啦
課多50抽

點知下星期新年出新pool

睇黎出超藍黎呃我地新年錢

lunar new year step up

一撚定出

唔係點呃細路利是錢

我又唔區佢會出 自從出完紅毛都未柯煙之後啲pool

課金啦

呢排真係出得太密

20石搞掂

無新活動好悶

係 連體都懶得清

我都係完每日任咋

襯而家咁得閒升定藍屬SP打黎緊個杜拉格斯活動

屌 pvp見親啲不死隊贏親都大叫左聲 垃圾 屌你老母

20石中左單手飯

係 最近三個pool 都冇抽到野 pvp都打到悶了

太密又會話清唔切d任姐
可以當回下氣都好

成撚日畀日RR都換唔切人既

呢兩日抖下追番pvp先 目標大號頭1千名
過兩日繼續肝藍小杜

我1萬都難入

如果第6宇宙3隻都5星可以咁砌隊 有血有攻有防
可惜我都係抽唔落手

忍手等新年同一周年

無有錯
依家玩緊超58+67宇宙大波，感覺好過用格比 ，佢同超58綠卡回血好正 用落女波個feel有d似想當年打極都打唔死既紅達

期待快d出桃紅悟空，估計桃紅pool會有扎馬斯同黑悟空做柱 到時先all in抽佢老味
會唔會再下一個pool出桃紅

補充一下 岩岩先發現原來女波主動技係永久性 初頭睇以為得10秒鐘發動 所以先覺得無用

岩岩打完第6宇宙果3隻新野
女大波真係幾勁，一協防即刻攪到你無晒卡
不過都係比鐵三角秒左

睇個勢應該唔會住 我覺得佢會繼續跟原著故事行落去，上次紅毛+綠貓 下次係藍毛悟+藍毛達+金菲

睇黎要打自己面 重新定位隻女波 佢招主動技越打越痛 ，有埋協防cut技+綠卡回血

係咪要抽啦？

女波z能力無咩用 大號中左一隻唔洗再中
小號就手痕抽一下 得隻紅斯
都係等必中卷

單卷中左 無飛船直接skip 點知ex珠爆sp
笨大知我玩番超西tag 如果係咁比多隻我上5星啦

第一次炒人perfect
真真正正既perfect
一滴血都無扣過

高手在連登
keep住團火唔好棄驚

炒到對家棄game

又諗起上次搬老母出黎個位

之前想棄係抽到驚
今個月出咁多新角
我又入手左兩隻大波玩具
今個月唔想係呢邊洗咁多錢

有興趣既加下好友
zudsdt3x

Game名 澄澄爸爸

呢排的確出新pool密左 下星期都唔知會出step up定復刻pool

小號added

加左

加咗

add了
叫eason

撞著班LAG西真係想死

今次到大號歐 兩次20石中神wiki同扎馬

分d運氣俾我

好耐無中過sp
不過恭喜晒

無問題 聽日你會中

好快會中 放心#

抽多40下 終於有隻女大波
女超2等必中卷算

就算必中唔中紫八婆都唔好抽佢番黎，佢屬於暴力型角色 通常呢種類型壽命都唔會長久 ，好快會比新角取代 (2飯 m達 35人版例子 )

始終係超時空
D招既動畫其實麻麻
希望呢兩條女有限定既版本會再出

短時間內應該唔會出重覆住 下次再見到兩位係合體八婆
btw超時空角應該暫時得超58係長期站穩

小弟孤陋寡聞，無視待命10秒無限換人，算唔算係外掛撚？

屌佢老母成撚日無啦啦LAG一下

其實有冇GROUP個D架?成日咁少人講野

因為呢排真係冇咩好講

超58 定位太強

超3都唔夠佢黎

no cool down 係其中一種外掛

我有入Facebook 果個WhatsApp group 但都冇咩人講野嘅，因為最近冇咩好講

根本冇咩人玩，但有好多人課金

隻game 神奇在賺到錢 人流唔多

都無新活動
有咩好討論
等下星期刷legend road大杜就會多番d

仆佢個街，畀個架仔連續換人屈死左，連rr佢都估中埋，打咁耐終於遇到外掛撚

想放ac, 有12k 石
請問大概幾錢 劇情第3章字打，頭兩章有一半未滿星

紫波得3星，唔值錢

計計下
呢個pool抽左150抽得一隻女大波
其他都係斯路黃達都幾難得

投降又係扣咁多分整來把撚呀?

近期無活動真係好悶
去左玩隔隻龍珠

有咪又係一下子玩完....跟住又係打PVP打到嘔

我rank40都未到

我想衝10000都咁難

打到七千二分 收手算

小悟空活動都無埋
仲可以打咩

玩dokkan算

刷裝

杜拉格斯係幾時

未公怖
應該星期三

好耐都未試過20石中SP

主線囉

升友情點

打打下彈APP,一開見到有58K新資料. 唔撚因為無啦啦有野UPDATE係咁仆街啊

依家無新角預告 應該今個星期無新POOL抽

巴打們 未來隊點砌？ 每日20石抽下抽下中晒個pool既sp thanks

一係就整d 垃圾復刻

藍屬復刻
一定有啦

新年整個pool抽下啦

入排骨同幼飯谷血

日本唔興慶祝農曆 所以無POOL都正常既

等到聽日都無預告就收得皮

20石中速1悟
(斯路背景)

斯路背景個隻唔係閃悟黎咩

淨係睇咗必殺技係瞬移龜波

曾經既熱門角 依家嫌佢五圍太低用唔著
等笨大BUFF

主角升到lv.2000了

清埋第2章主線 佢可以變超西

隻綠達用用下又幾好用:p

ust8中幼飯上6星

千辛萬苦先上到7165分.夠入10000未???

仲有兩日，實冇啦

今屆pvp好難打，好多高手
突然冒起咗好多隊
未來隊，邪譜隊，血牛隊，女戰士隊
鐵三角隊已經好少人用
好辛苦先打到7200分，希望入到10000名內

唔一定既, 臨尾一晚睇下
如果仲有7000幾名應該夠

係難打左 之前都唔難上9千分 依家上8千6都好難下

我都7200 應該夠

初一起身打反而係咁贏

因為日本仔番緊工

真係lag機既都冇

係咪一陣就有新年bonus?

日頭D人勁好多

勁耐冇廿石中過sp
今日中 不過係bojack

今日應該有藍小杜能力睇
btw都係無新pool預告 睇黎聽日轉蛋維修都係復刻pool多

新年第一炮
好過冇

ex卡都整打橫打效，笨大真有心機

恭喜哂

其實有好多卡都有打橫特效 印象中記得有隊長 紅毛 其他唔多記得

見到google新年優惠課375平75有呢隻game 跟住搵哂成隻game見到最貴先323蚊

多謝夜藍巴

多謝謝拉巴 祝大家日日20石中好野

1k 平賣有無人要

20石中小舞
5星了
可以組女戰士隊玩

點會值1k
應該5星既都無

最少起碼要咁啦先有1k啦

悟爸又冇 紫布又冇五星

我早2日見到已到灰左
但聽日商店抽卡都會維修，可以內新包會>375呢

btw，9成9係出legends blue比人抽藍魔童打event

冇超悟爸 古拉 界王拳五星

最保值果三隻

佢d石仲要係黑石

師兄，留下自己玩吧，很快又會出新野，話唔定你抽中

我都係中哩隻喎

點睇係咪黑石？

我估姐
呢排fb成日 androids 機
千幾$就課到成萬石

原來新嗰隻ex17號係多咗個未來tag，而且17,18號都多咗個雙胞胎tag，唔知有乜特別

成日都覺得 幫手課石好可疑

代課完 退返錢
叫google 退返錢比佢

破壞神比魯斯都有雙胞胎tag

等出紫忍者5胞胎

如果有界悟復刻可能會抽下, 我隻得4星 冇得玩孫族隊

但係佢地仍未被ban 帳號，所以我都好有興趣想知佢用嘅辦法

Android 用戶都得架
你係付款果到申請退款
退款理由講 因為抽唔撚到
Google都會可能退比你

Apple先嚴d
仲要退完可能以後唔比你課

下次step up

藍小杜應該未來tag掛 被動技都係孖住未來飯

唔知係唔係一定要未來飯定其他飯都得
不過招被動只係悟飯死就回氣，好似作用不大

希望仲有其他招 唔係會好似小悟咁拎黎收藏

睇黎近排少左人衝分 依家小號7千4分排4536名
大號8805分排873名，希望捱到最後

上次二千石果轉先誇 最後一日

好多DEADLINE高手

期期二千石咪好

有必要玩2個號咩

暗殺者黎

即係咩?

未來杜拉點先拎到？係咪免費卡黎？

玩雙根性仲要玩埋LAG...好撚無恥 差D可以同佢兩敗俱傷

聽日開始有活動打 同之前小悟空一樣

睇佢個樣 同小悟一樣唔會用到

其他驚名詞黎
即係指臨最後10分鐘打排名 因為個隻GAME唔係呢隻咁慢慢上分，所以呢隻game都唔會有暗殺者

想佢出rising battle，起碼會出到場先

Thx

小號六千分 打左幾場鋸左啲七八千分 加成九十分一場 搞到佢地失好多排名

哩幾日放新年假，應該多好多deadline fighter

原來我都係
頭先用半個鐘時間將小號7千5分直打上7900分 ，如無意外 扣除埋斷線流可以保留3千名內

呢個睇過 嬲到變金菲

唔係好明

死, 除左PVP仲有邊度有冒險劵拎
唔記得左

活動杜要放2隻悟飯先食得哂d能力

我得界王同無閑 好似抽得過

1lv變左身d能力唔夠其他SP 1LV高

我得無閑，抽硬

Buff未來同傳說之路

真係有界悟 不過冇必中補底都幾難搞

居然會放隻界悟 上次無抽到5星d人應該會手痕

就係我本人 得四星
但其他抽到喊三聲

唔係喎 變左身有2.28k打攻 現時黎講都算高

新手想問界悟係唔係值得allin石
依家有4000

仲等

唔課金既話 留石等step up，step up都有機會會中界悟既

可能試二十抽 反正pvp 送左十抽
下次step up都有機放番界悟入去

比氣你 一抽入魂

已有界悟5星路過

頭先睇21xx 依家再入game睇變左2475

不過都係落唔到場 同少悟拎黎收藏

冇就唔好抽...唔值得落POOL..
除非你好少藍屬啦

pvp d野通常幾時派架?

每一季完左就派
即係一陣2點就派

多謝

已炒 廿抽 1隻光頭仔
必中又斯路

7卷中卡莉芙拉

必中+20石都中大隻達
屌笨大老母

必中中大隻達
5份3機會咁都唔中新角

中斯路

垃圾笨大2個帳必中中柒達同斯路

睇黎應該我比既氣唔夠 依家再比氣你抽多20抽

On9 中柒達

不了 算 忍手
始終五隻sp 得一隻想要好難追

必中中女大波

差隻女大波...集定氣

必中download出斯路，屌

大隻達

我都係必中中斯路 廿石中番卡莉扶拉

20抽初菲
必中斯路

兩個號中八婆

強者1中魔童
強者2 10hero
必中大隻達
屌你老味咩

最後關challenge關真係痴線
打完變超西再打
一場出3次升龍全部比電腦估到
出千都唔好咁離普呀

有無人有興趣收？
1k放

利申ios

58得2星....

2星夠做啦

其實1K 抵 不過都係建議你留番 得番玩兩手

講真車仔大王同無限仲係咁垃圾 邊個會抽

師兄自己留番玩陣先吧

好狗呀...

又更新乜9

一隻5星紫布都值曬

你課1000都未必抽到

悟天同善布歐邊隻勁d
都係綠色同1星

So sad
差少少

同意，5星紫波，1000蚊係抵

叫左我fd tg 你
佢想入坑

布啦

小號卷中祖先，藍古同祖先都5星 但一隻黃菲都無 ，等金菲出黎打救

一樣，都係必中女波

建議清咗西包嗰d星星先，每關有40石，因為得13日
之後先慢慢清少杜，少杜又係先換能源卷同skip券

sp唔係一黎就最少2星既咩

20石見到downloading仲好興奮，點知係出斯路升3星

有無人解到挑戰 打死左3隻就夠鐘

呢度之前係咪有巴打退過款
之後佢會block 你個apple id 唔比再課？

抽多3000落blu又乜都唔中
無18號係咪唔洗解挑戰關卡

今次d裝要用幣換無得直接跌

好ON9

係兩星 sor
不過悟天已經升到1500lv
但布歐就岩岩抽

我得一隻幼年藍杜拉格斯EX
但升到2000喇
咁值唔值得抽

唔值得
唔好課屬性pool

建議少課同唔課既除左係強度同紫波差唔多先抽

又要肝把劍比主角用

想問交換所果隻藍悟空係咪好廢
真係無藍屬而想升佢既話 值唔值得換佢Z能量升星

真係冇嘅都要換嚟頂住檔先
Btw, ex藍悟仲好過佢

依隻？

係，哩隻好嘢嚟

pish

退唔到

其實呢張杜拉卡整得唔錯，但變超西個表情好似中左千年殺咁樣

隻藍色18號係今次活動既mvp

打到d 混血傻撚左

Yes
超大力
界悟變4倍都唔夠佢大力

屌！我兩個帳都冇藍屬18號，今次真係唔慌唔打到我傻

仲剩差不多80秒
今次18號真係神
界悟入去都頂昇龍

達布拉都係有專打混血

不過我2隻都無

我18號498都係解到頭2個
睇黎要刷多幾次

我覺得超悟爸同古拉緊要過紫波

放左了
各位巴打有緣再見

不如佢寫明要藍18先打到就算喇

隻紫波強得咁痴線

要咩有咩

剛好搞掂● ，藍18 今次係主角了

恭喜晒～如果無18號真係唔知點打

有咩咁好?

數值高
Z能力有用

交換所.....邊一個先係換未來杜？

Z能量(第一個)，換左1隻番黎先 其次換靈魂同超靈魂升爆2000LV先

可以換150次ge ??

能量滿100先拎到隻角色

Thz

好難打，冇藍古拉同藍18，s/l加兩次rr打到最後15秒先贏，但一粒星都攞唔到

好唔好去抽隻18號同古拉返嚟？

我諗就唔好啦，等紫波呢種級數先all in

我都係你個組合 唯有升隻達普拉

雲集包2券中悟格，早知前晚唔用4千石抽悟格，激死我

口水佬得2星，唔夠做喎

冇藍18號
用超58,藍大波，一拳悟
一隻都打唔死，3次RR,每次得六萬幾輸出

放棄唔打呢關，廢事浪費我d體力，仆街笨大

本來兩隻嘢已經厚血，仲要有兩條血，等於三隻打四隻，仲要趕時間
用界悟先打得入，超58同一拳悟都好似𢱑痕咁
但條血長到隻界悟打到漏氣，又唔可以隨便比佢出必殺，可能要開放2500級先解到d星

用古拉同EX藍古拉 都打得痛

個度得個20石姐 冇必要特別去追

強迫症想清o左佢

冇藍sp cooler 同18

要極速升D速屬

好多石都未清

20石又中藍古
上到4*

今日20石中超2杜 個挑戰任要暫時放棄 超58 藍古拉 藍18一隻都冇。

清晒
可以無腦用卷刷lu

好爽
一條體可以刷到110個金
其實好快可以換晒d野

用卷刷邊關好

Ex3 刷金銅
Ex2 刷銀金

今日都清哂兩個帳任務

無聊問下 你地d 小號都係用電話玩？
我想嘗試用ipad 開個玩下 太大好難玩

係 一個腳制伏 一個日伏

睇完想抽隻單手飯玩

用一個電話玩晒日服國際服都得

忍手啊 下星期應該到step up

我IOS 應該唔得鳥

uninstall Facebook

咩意思

Ios 都可以2個帳玩

要點整

delete facebook,

遊戲會自動改用 網頁版Facebook

升唔升爆隻幼杜好呢
定攞d徽章換其他野算
未來隊得一隻黑悟

分別用香港同日本apple id download 隻game就可以玩國際服同日服

緊係升埋幼杜，又有石攞，個活動應該有排擺

我會升埋幼杜，加埋神鵰飯，相依為命

可惜欠一隻莊子

我玩一個帳都好唔得閒，到底點可以一個game 玩2次

呢排ps4好多game 打機打到好似番工咁

自從mhw同spider man之後無野吸引到我

杜拉格斯 ex果d關 點先可以打到2百萬昇龍擊

用1隻出場/2隻出場死剩1隻，揀高攻既卡+必殺

我試試先 thx

用一拳悟或藍菲莉儲兩張以上必招卡，應該輕鬆過

係咪更新緊？

唔係

人造人關我全部用魔童搞掂

痴線，情人節都有event
朱古力培植人

屌佢老母笨大痴撚線

佢招波好似掉緊屎咁

係囉
似屎水多過似朱古力

再復刻個女戰士pool比你地抽

整隻芝芝同莊子都好喎

又或者係撒亞超人1,2號，悟飯加比迪麗

莊子+1

我覺得星期三唔維護 等14號更新會出新女戰士pool新角（鳩估比迪麗 莊子 芝芝 第二宇宙肥婆 ），但唔係step up/lg rising
再下星期先出step up，跟手月尾出埋超時空pool
一炮過連續三星期出新池 問你死未

13照更新
14先比抽
好似超3同m 達果次咁

果斷等step up/LG rising

我估佢出rising 合體女戰士
其他真係唔會有人抽

應該未會住既 佢今個月再唔出人氣角實比人問候

情人節
一係出rose囉

呢隻我又唔驅

想要班天使
芭多斯

下隻傳說之路會唔會係鐵頭功悟飯

想佢係超1飯

岩岩打場pvp 對面死剩一隻半血 我有兩隻滿血
之後佢連線不穩定 以為佢走場 後面變左隻game 叫我係連線良好既地方玩 我睇番自己網絡4g滿格
新招黎？

當左我走場扣左70幾分

咁多斷線撚既?唔係會扣成百分架咩?

點解你覺得對面斷線係會扣分

仲有3日好唔好追埋隻藍杜 輕課

唔好

你輕課既課個198包咪有囉

點做架?

對面也是win

做法講出黎唔係咁好,同斷太多好易比人REVOKE RP
見對面斷線就REPORT啦

20石中紅斯
心諗住想中女波/卡貝

係啦 要用斷線黎洗橫手 何必呢

原來少杜都幾大力，單拖1500級冇升滿都清到ex2
變咗身開主技，一下魔閃光射爆18號

打左成晚pvp 都無華麗

如果等錢洗直接用傳說幣換錢 瞬間多千幾萬

用幣換唔會好浪費咩
其實唔係等錢洗既 純粹打完pvp 想去冒險發現一張都無

小號呢排無咩錢 打pvp又無華麗之都，試下用幣換 換一次999=1800萬
其實幾抵

唔會
反正大把時間
應該夠時間換晒所有野

真係唔知點解咁少華麗之都

都啱

一期期，佢要你做升級任務就出少d，冇升級任嗰排就正常返

唔知點解明明有1個牛奶修業道具但用唔到
力杜lv.887

一次過用10個啦，直接600上1000

唔洗用十個
宜家雙倍經
用5個都夠

直情用唔到
個人仔灰色左

你係咪派左佢去冒險

ust9 20石中大隻達

最近睇左個日本youtuber 玩加貝+比達隊
都幾過癮 M達可以重出江湖

可能係 thx

強者券2又中悟格
唯有當之前4千石中3隻悟格

中多隻可以加雙攻 為之後合體隊鋪路

又引人追

差一隻好想追
當去到4星真係好大誘惑
5星同4星差成條街

又真係幾吸引既

你就好啦有5星，但可惜我隻格比達得2星

但聽聞龍珠game最勁一定係合體角，係咪真？如果係既話每逢有合體pool就all in實冇死

如果依家出比古 即刻 追5星
利申大號4星

最期待神氣隊

如果step pool應該會有格比做柱，到時再博下

7600石先中古拉最終形態（得4隻SP），心都淡曬！準備hea玩！

呢個pool感覺冇咩愛，所以我冇十連去抽，但早幾日好好彩20石中古拉最終形態

想佢出隻紅神比達
紅頭髮真係好型

我都無愛，如果唔係唔會今日先追...

step up 除左新腳，其他全部sp都係柱

紅毛達應該有排 唔係熱門角 近期大波劇場版先出(唔計漫畫)
應該藍神出先

無愛唔好追啦
下星期兩個pool都收工 得番超時空9，一定出新pool，雖然feel到係女戰士多

覺得今次唔抽之後就唔會抽得中！事但啦，其實都開始悶

e句點解？

點解我射完對方閃左
我滑左再打,係打唔到對方...
係咪BUG來?

淨係用一隻比達出戰

仆街 有排升

唔係
你出射閃果下一定要閃到對方既招
如果人地唔出招你就一定要完晒個側滑先唔會打歪

任何比達都可以
求奇搵隻sp比達車埋去就得

依家修業2倍，杜拉個關有道具換
同埋點解唔玩中文版？

超1果D都得？

費事重玩

得

識玩緊係儲石等step up啦

大號2萬幾石 小號萬1石等緊step up

係比達就得，話之佢係乜形態

第一次見咁多粒星
好彩冇俾佢嚇親

最尾忍唔住40抽 拎到古拉

油王

之前見到全7星 可以癲到咁

恭喜

呢個好似gm 黎？

嘩！重貨
我大號8千幾石
小號7千幾石
希望到時一抽入魂

巧克力大盜

唔係
Gm係全7星
個名叫db legend

垃圾
換經驗素材only
佢谷女戰士隊玩依個活動
即係真係復刻女戰士pool就算

太多無限閃外掛

點玩

升隻卡利芝拉搭西包算

下
玩咁耐都無遇過wo

【決定舉辦新活動「巧克力大盜」！】
在甜蜜的氣氛下，從令人心跳加速♡的女孩手中奪取巧克力，並獲得大量的育成素材吧！標籤「女戰士」大放風采的活動！
2月14日(JST)起「女戰士」隊伍說不定會更加大顯身手……？！
重點呢句 睇黎唔似係單單復刻pool咁簡單 ，可能step up出新角
係咁既話今個月又哂左個quota

我諗係佢唔識避就話人外掛

仲出女戰士 好多隻啦

似乎係女單士會易d打個event

其實近來咪得小舞加2隻8婆SP，出少左buff純西姐。反而人造人應該要出新啦……睇下會唔會出原創人造人21號buff女戰加人造人

我都估係易打d或者有掉落加成果類
唔似係有新角

21號

咁都好d 留番step up個quota比其他人氣角仲好

兩秒就回完閃
仲有唔係咩特別隊

最後一日20石中古拉

今日先知原來比達自爆用紫波綠卡破唔到

仲有條7秒開昇龍

受歡迎嘅遊戲都有外掛，這個很正常

原來今日最後，即刻10抽

20石中廢手飯，m2券 10抽中超58上3星，原來佢5星會buff埋打攻

見佢最後一日，射咗3000，一隻sp都冇

射唔射多隻銀行大佬番黎好
差一隻上5星

頭先十抽落去中古拉
差一隻先上五星 不過得番1000石
留唔留黎抽下個pool好呢

為情人節做準備

果斷儲石 唔係今個星期就係下星期出step up/rising

聽日最後一日 希望一抽20石中未來飯

仲等
btw劇場版隊唔顯得好勁 除左紫波

I am ready too

5星多個劇場版射攻23% buff嘛，
抽左20抽，中黑悟，收手了

1回合=1秒?

齊齊等step up

Yes ar

唔一定 回合=出卡次數(好似係)

冇單臂飯既未來隊不成氣候
好想追

見你地個個都抽 射左一千石
0sp 果斷唔追 反正1隻都無

清晒星，又要等新關

冇藍屬18號打條鐵

屌...未來隊屈到傻

未來飯 藍小杜 黑悟 扎馬 小舞 (主力)
紅毛(buff扎馬) / 幼飯(buff混血) / 排骨(buff黃屬)，有人組呢隊都幾勁抽

隻小舞直頭外掛來

冇未來飯 試過出黑悟 小舞 藍大杜
太多射卡

未來tag核心人物黎
佢d子彈又難睇 成日以為波卡係普攻

無未來飯應該無咁勁 佢勁在死後buff

yup 所以見得番一日想追
但又驚黎緊出step up 有著數角

新電影線上有得睇啦

等29號入戲院G持

唔劇透，我都會入戲院睇多次

+1 忍手唔睇 等入戲院

唔係質疑
成日聽到有人話PVP好多外掛
我真係好想睇到有片
實實在在既PVP片

即係出1隻人？

邊招必殺技俾主角用勁 點加友情度？

打主線

我都想睇下 基本上我日日玩四五個鐘pvp都未撞過外掛

抽多左二十抽都冇單臂飯
但廿石中番女大波補數

女波好用

今日無預告 應該無新pool
又係女戰士復刻

有新POOL都係14號啦,就算係4隻新角,每日預告2隻都係聽日先會有.
女戰士無野復刻.一個POOL一定最少5隻SP, 2隻8婆UST9仲有排未完, 藍18已經係BLUE池, 小舞UST8聽先日啱啱完,SP剩西包同黃18 2隻. 如果出LEDGENDS女戰點都會有新角.

但願如此 好耐無抽蛋衝動

隻少杜用藍5星魂好似多過平時d sp咁嘅？錢又係好似多d

ust9 20石又中斯路

又唔覺眼

pvp lag 撚到仆街

一樣姐

無聊諗起
以前岩岩玩隻game 抽卡好易中
10抽應該點都有SP 而家抽30抽都基本上0 SP
仲記得抽大波 用超過12000石都無一隻
係咪所有game 開始穩定多人玩都會咁

所以抽保底最划算

2019年得中過1次20石 同劇場版池8000石中3次

最慘佢好耐至出一次保底
而且pvp為主 長期抽唔到的話就漸漸唔想玩

算好架啦 有每日廿石呢樣野

以前有心玩落去就係因為易中sp
而家就

SERVER又閪,又唔捉外掛

不嬲閪機率

黑箱操作 但我照繼續玩

忍到手就是勝利

Skip左單手飯 古拉同埋超時空9 3個pool
宜家已經草左萬二石

忍手程度同黑蚊蚊巴有得fight

太想要桃悟 超藍
唯要忍手等到佢出先抽

我都覺難中左 係由格比個pool開始難中左

經過幾日韓國之行，我可以好中肯既講，起果邊打pvp係lag L到傻，4G 同 WiFi 都係咁，正常玩下下都delay成一招

今朝起身抽埋剩低果300石總於中到單手飯

yup 對親韓名必lag

想要大波但俾隻加貝我

BULMA (莊子)
CHICHI (芝芝)
VIDEL (比迪麗)

3隻新女戰士??

又可以唔洗抽

諗極都覺得無理由出莊子
未必係新角,可能同比逹王同菲利老豆一樣係裝備?

可能只係純屬呢d人指
比惡布歐食左落肚既人

莊子 芝芝出少女版
反正舞都可以一把手槍同散彈打天下

芝芝都有打過吓交，莊子出咩招？

拎手槍 射悟空

hi 洪基巴
你個ac 我fd 照顧得好好

必殺技 > 男角色強出血

玩得開心就好了

佢癮已上 日日瘋狂幾粒鐘

經過上次紫波兒家得番萬一石

13k 石stikl

又可以留石

象徵式抽下啦

抽每日20石

如果係step up就無20石
象徵式都會抽，lg rising就抽2-3下 step up就抽1round
除非聽日再有新角預告啦

會唔會係出悟空 比達 悟飯

6個人就未必 頂盡5個

莊子，正

未來得番 悟飯，杜拉格斯，同莊子

出女角真係唔吸引
背後男人吸引好多

斷估情人節唔會出老莊掛

係
等下次超時空/下個月18號，到時係318（撒亞人之日）一定會出好野

估中晒

呢3隻野又要日日廿石

未來隊應該係最難對付
小舞換人回氣，綠卡破壞2張卡加盲人
單手飯高攻，死後buff隊友
札馬斯高防加多一條血
次次見到未來隊都頭痛
除咗隻黑悟，一隻未來角都冇

Metoo 得黑悟
贏得最少應該都係未來隊

超2杜定斬馬屍勁d

扎馬啦 多條血頂rr差好遠

是咪我問題 pvp咁lag ge

一樣

姐係又係個垃圾server

加埋隻舞,成隊回成1半血
BUG隊

芝芝又幾靚女

應該有20石抽下

被動係咪打柒悟空，比達同悟飯

打埋牛魔王

有廢手飯即刻一take過，仲剩75秒

久違嘅20石中新SP

以為update有新關打

終於過到岩岩好最後一秒

唔係回力鏢芝芝 抽到比麗迪就停

芝芝打孫一族多80%傷

真係剋孫一族,D動作笑到我

痴線，踢春袋

如果一陣莊子係比達一家特攻的話, 混血隊真係可以88

比達家族
姐係都係得 雙比達加莊子/雙杜拉格斯加莊子

Gigi有巴蕉扇

莊子有(少年期)但芝芝無

莊子 少女期:特殊卡可以無視待機cd 即刻換人,同時加自己人傷害同龍珠數+1

大技餵鮑魚

果個芝芝都唔知屬於咩篇既芝芝

叫做魔童篇？

想問,畀主角用個D裝飾係咪得個樣,冇能力加成?

我估係幻年期篇 因為個時仲未z

First attack mission....
原來用古拉檔走晒啲波沖埋去打佢(打擊技)係唔計

最簡單等電腦出卡 閃完即普攻就得 ，唔驚佢會閃

係，裝飾用

即係仲有未來篇莊子？

突然想笨大出小雲

好耐都冇一隻係好想中 必中煬又送左女大波
繼續20 一抽

呢兩日搞咩 pvp lag到不得了
似係個ser問題

上屆開始已經LAG到唔知玩緊乜

係 玩到無癮

係咪死撚左SERVER?

女戰d換人/上場buff痴線到
小舞換芝芝回80氣

唔知呢個pool有冇20石抽下

我隊孫一族應該有段時間要收番埋
面對芝芝 三父子要輸哂
Btw 大號應該會抽下 小號就儲石等step up

暫時咁砌
兩個空位留番新角 想要芝芝同比迪麗多啲

痴線，女隊掘起，d buff勁到呢

抽

999 pool，另外有黃18同西包都係1% drop rate

係有的，不過冇必中券派

3隻都係5星先有雙能力

等睇卡比巴包膠

點解係七龍珠篇唔係少年篇

要3點半之後先得閒抽

朱古力大盜任務，應該都幾難打

同少悟少杜一樣，要肝d朱古力換嘢係

我要7點先抽得

得黃18同包2張女戰士

仲有斯路打
又有排刷

Ex關隻斯路2400lv

朱古力任第10關要打
2朱古力人加肥布，3隻黑屬性2000lv

41張5能源券，70張10能源券，906張skip券
希望夠清朱古力同少杜

比達嗰100石都重未清

佢老味20石中柱笨大正仆街

1000石download 未來18號ex

個pool入兩隻咁舊既角色真係仆街到爆

4千石得一隻比迪麗

大杜都未刷完

3000石2隻bobo

比達好快又翻兜 唔刷住都得

點解我得4關

分批開放

唔該晒 咁等佢開放晒先刷

中左中左奶媽

既休息日

新手上路 想問下 抽到女大波 但得兩星 點樣升上去?

小號一千中莊子同比迪麗

抽多幾隻

咁請問界王同女大波 邊個較好

#metoo 垃鳩圾！

笨大正仆街

二千石乜春都冇

掉左5000石落去、好彩回到隻芝芝

抽齊一套
慢慢升

掉咗1000石乜都冇，放棄
等下個pool

抽左幾石

9000石

，我忍手算了

一千石試水溫咩都冇 即停

課金之金 無比到石我
我搵左客戶 幾耐會比番石我？

咁歐

卡比巴all in咁滯

卡比巴d角好似好齊

課兩野姐，點算all in

仲差蜜蜂包，同悟巴個男隊友先齊

成隻game咁多角色你只係欠2隻 有料卡比巴

癡線，啲孫一族唔洗上場啦

加80%攻

完全剋死悟空

芝芝剋悟空真係天性

鬼叫悟空咁怕老婆

2400lv 打唔win
硬到痴線

1000石普通pool，中黃18
2000石999 pool，中莊子同ex18
停手每日20石算

d朱古力可以換五星魂實在太好

等到見到女朋友先抽
儲左好耐石忍得好辛苦
結果4抽上到5星 龍珠入面女角最鐘意就係佢
祝大家情人節快樂 同條女一齊抽

隻莊子做得好正

真呀 好撚正

最後生的時期，緊係正啦

冇女快d課隻返嚟j

4星498，芝芝好變態

雙攻都8萬up

今次呢3隻都好勁 係搭2隻垃圾果下伏

原來7龍珠篇即係少年篇 只係改左名

斯路event

分享下包膠先
一共100連抽
芝芝x1
比迪麗x1
閪包x1
18號x2
伏到喊 可以繼續儲石等下個pool

100抽

100抽5隻咪岩岩好5%

一見到閪包同18號就灰左

差隻莊子wo

3-3-6
隻16號得1850lv 2拳+必秒左我498主角

唔抽啦 想要個兩隻都中左
本身諗住100抽內收手 咁岩最尾一下中埋比迪麗

主角出名廢

布歐活動有咩野值得換

我咁打過左，但要死人
重點係要送單手飯比16號自爆。之後黑悟星17，紅斯昇初斯

我幾肯定而家有bug 可以整到人斷線
兩鋪都係對面用d 低星柒角 入到game hold 住十秒左右就會叫我去連線好既環境玩 但我係4g滿格

多謝你既建議
即刻用單手飯組左對未來入去頂自爆
一次就過左

再用鐵三角認真打多次
清埋不死果粒星
差用三隻extreme就全星了

紅斯多咗未來tag？

係呀
都好耐下

所有斯路都加左，應該係黑悟出左冇幾耐之後同紅杜果d一齊加

超58+67大波
rr左16號，再儲rr 用女波狂刷卡-傷比初斯，再用rr滿血一下秒

EX5 有邊隻冇咁厚防用來RR沖300萬?隻17號好似好硬下

追多2千石0SP
total 6千石得一隻比迪麗

隻芝芝對佢屋企d男人唔係人咁品

屌佢老母難打到嘔

我用依隊
死剩黑悟，打落17號到

ex5用3隻藍色打都算輕鬆

Ex5直情易打，但challenge battle難打到嘔

一下10抽就收手

動畫咩都冇仲要打輸埋真係嚇死我

次次都一嘢出兩三個活動，我真係搞唔撚掂喎大佬

咁之前又話悶

已經差唔多清晒，再出多兩三個比我打得唔得

師兄你係咪認錯人

冇能源券想死 想清快d都唔得

朱古力活動3萬幾朱古力都清埋？

朱古力唔洗刷住
宜家刷低效率
等佢出埋後面d關再刷啦

搞掂斯路先

只係成日都見人話悶，不是針對你

刷晒斯路d任先，尤其是裝備任最煩

斯路今期個再生金裝好q勁
雙攻雙防加20%

原來係ex用
自膠
不過都抵刷番一兩個用下

笑到仆街 小號用小舞莊子比迪麗三炒鐵三角 我仲要冇裝

ex 紅專用
仲要狂出f，我之前都未見過有f

搞掂，又可以輕鬆刷

見人用隻莊子同小舞不斷換人回氣刷龍珠，好煩

CLS 中斯路大隻達

兩張必中都中斯路

岩岩刷到個ok

月尾終於再BUFF 5SP 5EX.

兩張必中卷…一張中比達，一張中斯路

Same

2張必中都係斯路
仲要20石download中多隻斯路

呢排有女戰士隊阿包可能無份buff

女大波

西包就算啦,但18號冇得BUFF就慘D

我估會BUFF再生+人造人: 綠魔童, 16, 17,斯路 加隻一直無人用既無閑

pvp 咁少人打
7400分已經千幾名

lag到50算

無一倖免

中加貝

一隻新都中唔到

本來己經係BUFF藍射攻/防, 就咁加數字就算咁頹?

可能加多項變3項呢

我估5星28% 6星35%就算

Various Stats increments 只係指能力值 定計埋輔助能力數值

應該係就咁加攻/防數字就算. 如果改輔助能力應該會寫埋出黎?

即係同上次一樣 ex只改數值同z能力 sp先改輔助能力

上次超時空就中兩次幼飯
今次比番女波同加貝我

有包

個etc

不得了
降人抽卡速度
會唔會變神角

Girls Risiing中西包果d人

個等等就係屈機...無限聯想

出咗咁多先改得五隻
buff ex做乜？

我都係屌佢老母 仆街笨大

比你之後打RISING ROAD易D. 好似天津飯同阿樂咁

4000石0sp

尋日我哋一陣20石中18, 我哋有無咁有緣?

係呀！真係咁有緣
希望下次一齊中好野

佢老味2個帳都中斯路

笨大正仆街

今晚諗住同班frd一齊抽，一定要掉到芝芝！

咁有愛？我都係儲石等神比古 其他pool 20石抽下就算

剩番元祖悟 紫黑達 綠wiki未buff

中左斯路

幼悟飯同紅杜都未

笨大咁無聊
整條片出黎做乜

片冇得轉日文

引你地抽

Same here, 好在20石中卡利芙

你就好啦

今次兩個帳都好彩 大號中八婆+卡貝
小號兩次都中八婆
依家期待vjump流料會出咩角

冇課金既我預左冇運行

2次十連先中隻莊子果斷收手

打到嘔晒血終於清到3百萬關同challenge全達成

終於50到達

原來朱古力換嗰張華麗之都係唔會中ex/sp角，抵換

無嘢好講！[img]

又download未來17號

無嘢好講！

紅無閑

朱古力任要一個女角過關…一隻新女角都冇…得藍閪包

等星期3 buff阿包再打

暫時冇問題喎，d敵人都係2000級以下，用2000級西包配合藍buff 應該都過到

想問杜拉格斯個活動
用1999金幣換果把劍有咩用

裝飾用

悶up一推
希望下個月撒亞人之日可以出藍神

白色情人節有無男角池

應該就無 但3月18一定有好野抽

差元祖悟同紫達未buff

斯路嗰兩粒金裝難刷到

今次唔調整SP啲Z能力嘅

第十卷封面

真係好悶
悶到就黎升晒所有ex角上2000

今屆pvp上頭萬名拎石算，無心機打

今屆pvp都少左好多人打啦
平時依個時間都應該要7000分先入到10000名
宜家6922分已經有5400名

一定唔會出10000啦

咁耐無出人氣角 d人都無心機打

可能掛住清活動 臨尾一日先爆
我打到7400分已收咧

玩到有d悶
打PVP又打唔上去
活動又刷哂星
都係重複等回體刷下裝

痴撚線 用女戰士Perfect炒左個七千五百分 六星紫大波鐵三角 其他兩隻五星 啲女開技 笑到仆街

我都驚女戰隊 唔識分佢普射定射擊卡

其實抽福袋果期已經開始悶... 唔知仲挨到幾耐...
佢個方向只係想我哋不停LOOP住清體...

Time up輸贏點計 我兩條血都多過人地又計我輸

Time up 係一齊輸

除左pvp 暫時最好玩係rising battle，有啲挑戰性

pvp 其實唔換隊玩一定會玩到悶。
要沖1萬内怕跌分唔敢玩咪悶d lor。
過2日reset加舊角buff咪又可以試唔同隊9打

啲人最後一兩日先衝分

有頭髮邊個想做熾哥
對上一隻sp已經係未來藍杜

太易玩了

竟然覺得易玩，我頭先鐵三角入去被佢地打到仆街。

做咩用鐵三角
用女女有加成

無莊子，無第6宇宙2條8婆啊屌

勉強用女戰過左但打剩10秒

[url]
[/url]
竟然係BUFF世界冠軍

渣馬斯+綠比逹+撒旦先生,全部識返生.
真係場場打到TIME UP都得啦

我打到夠鐘都未打完

睇返公告真係痴Q線, 唔止係女戰傷害有加成,用非女女的話CPU會有減傷.
無第6宇宙2條八婆or莊子50%BUFF點撚120秒

整到咁難但係送垃圾唔撚打

正 又拆人牌又扣人氣

本身諗住用藍色女戰士過
SP女戰士得莊子阿包藍黃18小舞... 而家都唔知點組...
佢隻芝芝仲要兩行血

放左3次rr先殺到1隻

EX女女有邊幾隻?

撒旦buff完能力值會唔會高過紅比達

仆你個街非女戰士入到去1set就秒

EX 得紫包 綠18

西包係孫一族,紫色都會比芝芝打到仆街. 真係投晒降

今次buff sp唔太吸引，可能無buff z能力
隻ex綠達應該雙buff，純西隊又多一隻雙buff角

etc我估係2500lv解鎖能力

咁我唔打住

咁識做啦

用女波 綠18號同悟空老母
最後10秒勉強用昇龍過到challenge 2
秒數就唔追了

屌佢老味而家d八婆人類仲勁過撤亞人

都係覺得純西隊勁d，女戰士就算裝兩件加血裝+加血buff都顯得好少血

最慘冇班八婆就好難打最後個關

吓，我1星蜜蜂包都97萬血喎。係咪無130萬就算少？

可能玩慣紫波同孫一族隊，覺得好少
厚血可以頂到rr(被剋屬除外)

女戰血量除左凱露都係唔高,但都有超悟爸LV嫁啦. 谷1谷都可以有100萬左右. 仲要好多隻有得補血. 係唔可以頂RR姐...
本來就唔應該好似紫波咁可以頂到RR

真係痴左線冇果幾隻女戰士真係過唔到

d 電腦難打過玩家

痴撚線堆八婆勁過晒以往咁多關
利申新pool既女戰士一隻都冇唔打了

ust10
「レジェンズ」
超サイヤ人３孫悟空 魔人ブウ戦の姿
超サイヤ人２ベジータ ビルスにブルマを叩かれ怒ったときの姿

求圖
35應該係復活後無天使光環係界王神界同細布打個陣

咁隻比達係咩形態

應該都係界王神界比細布屌打個陣

都吸引 起碼有番d主角池

有第6宇宙個2個八婆都打唔贏

成個3月應該輪番到撒亞人世界
如果真係出呢兩隻，應該圍繞番布歐篇
318或者會出超比古/潛飯/3悟格

I am ready

寫到明冇女戰士唔掂

日文寫超3悟係打純魔人布歐姿態
超2比達係比beerus同莊子鬧嘅姿態？

繼續比芝芝打爆

冇圖，只有醬油

咁係真，上次都係睇呢個
睇黎要柯下煙